金正恩係俾我用光速拳打到咁

我嘅光速拳係可以剝奪人嘅五感，令人同殘廢冇分別，生不如死

扑野都無力 講經咩

牙gay米挽拉

樓主中左我嘅輕度弱智拳
上連登已經係佢嘅極限

聽講有理印度佬 係扯旗山請左理茅柴師傅
呢家用還魂掌幫佢急救緊

好笑過樓主個post

單純想砌佢一鑊有無得join

打贏樓豬先講
但邊個想砌金仔 我就對邊個發武林追殺令

笑到抽搐

點解唔用匡智拳打到佢重度弱智